有無巴/絲打係海旁?

一條友hea緊，有緣過黎吹下水～

咁早去海旁做乜9 多人到傻

依家有人行嘅咩

好多南亞人
又多賓妹

星期日 7pm大把 食完飯行又有 行陣去食飯又有

多人到hihi

到左，見你唔到喎青

到咗，見唔到你喎青

我著白色3
短褲
灰色波鞋

咁多人hea 到咩 我寧願翻屋企

自爆Post

搵條單拖既女，撩佢傾計咪得

咁岩打完書釘咪過去坐下

我7頭黎

太多人喇
你轉去d冇人位我就黎

好似個個位都多人

香港真係太多人依一兩年開始覺得香港住唔到

有先得架，琴晚有去，個個一雙一對，得我同月亮係單數

飲返罐啤酒狀膽

轉場囉

一個人看海
唔係為情，就係為愛

我有酒
你有冇故事？